有無人好憎偽善同道德撚

我身邊有位道德撚，用基督徒作光環，譴責去馬會賭波朋友，話去馬會賭波有傷社會風化

有無人同我一樣好憎呢種人